UST識我既入黎

你最近還好嗎?

尚

好

返緊咩

未見過你

對你個名無咩印象

Hi Sana
Grad未
繼續home office

咁都記得
黎緊6月grad喇
舊年10月開始返full time
啱啱轉左工

6月grad都返緊full time 仲轉左一次工
咁返咩

轉去做tech support睇下黎緊再轉

Hi 你係？

哇 好耐世紀 tg我

咩tech support
想轉咩

你唔係我識嗰個Peter？咁由佢啦

應該類似dev/ops咁嘅位囉 想再轉下tech/quant

同一間內部轉?
tech/ quan即係data analyst?

無 我黎緊contract位黎 都仲要搵工
打算讀個pt master搏轉工
No, 想轉dev/engineer

pt master貴到仆街
dev/engineer都要工作經驗架

hi 周子瑜
你又做緊咩

Hi

Hi周子瑜

Hi MAEC
近排點

都係同一份?

準備緊in grad school

which school
financial math?

我睇緊us嗰d 要500k...
就係一路做一路讀 儲下經驗

Pure

HKU pt master幾平

hku唔要啦 我本身都ust
讀taught master都係為洗底姐揀返local u = pointless

直接外國U mphil啦

我成績唔好 同埋無興趣ft讀mphil
淨係想洗個底所以睇緊columbia/stanford/ucla online master

online洗條毛
建議500k不過真係讀

Hello朴初瓏

Hi 金世正
你近排點 仲home office緊?
未瞓?

佢award個degree係full time M.S. 信得過嘅

同埋我唔想去美國讀

你grad未

Home office緊
應該就嚟無
準備訓

我online都睇到個MIT master要十幾萬
不了

有機會走進修自己我一定去

我都係home office緊
唔知去到幾時

近排返工有咩project搞
定hea

邊有咁平 十幾萬嗰d可能係cert program, 廢嘅

無聊嘢
有d悶

QSA咁耐架咩
而家QSA前路點

唔使onsite
應該ok啊
我呢排一係幫手presales 一係準備考cert

到時可唔可以搭路master/mphil
我都想係中大進修落去
中大先係香港人既大學

我繼續無需要轉

啲prof嘅廉價勞工
啲sosc prof 唔想搞啲data就畀我地

咁好似MIT平
但係都係master + online
唔肯定
我想自己補下自己D code先

想繼續讀落去
定出黎做?

介紹幾個professor食下飯

頂盡都只會係pure math Professor

我0底完全睇唔明

搭上搭

想讀落去但能力唔太夠
應該都係搵份工就算

其實有professor肯收就得啦
搵工搵咩

搵緊啲mkt research
仲有ngo都好似幾有趣

我ug都覺marketing research好得意
做過垃圾starbucks

ngo唔好做

Hi
你未grad我知

加油

因為已經有分身

what
你都加油
近排點

Push

我記得你唔知收埋左d乜鳩入圖書館之後開post叫人搵

yo hi
你grad未

好耐啦
考final無聊啊嘛
近排還好嗎

眨下眼就係 Ust Grad左4年

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

好想繼續讀書做大學生